（道德撚）澳男以蟹鉗代開啤酒，被全球批虐待動物

【係咪虐待？】搵蟹鉗幫手開啤酒蓋 網民︰殺咗佢好過

澳洲一名男子捉來一隻蟹，更把一瓶啤酒拿近牠，讓牠充當「開瓶器」開啤酒蓋；片段在社交網引起熱議，有人質疑男子虐待動物。

標題為「皮爾巴拉（Pilbara、地方名）啤酒開瓶器」的片段上載至Facebook專頁，見到一名男子打開保溫箱，內裏有一隻蟹被困，男子將啤酒瓶伸至蟹鉗前方，讓蟹拑著瓶蓋，再順勢用力扭一扭，就成功開瓶。
有網民批評男子的行為不人道，「不要做混蛋，牠們遠離水源太久就不能生存」、「殺死牠或冰了牠」，不忍心看到蟹被玩弄。也有網民笑言︰「這隻蟹比我的狗狗有用。」
英國《每日郵報》

夾貓被批虐貓，夾龍蝦又無野
現在到拿蟹鉗開酒被批虐待了

個鉗壞咗呀~~~

全球食素

有聲

你個野壞咗呀

點解要捉蟹？領養啦
利申動物道德撚

啱啱想重溫下，喺youtube打"壞咗呀"即時揾到，恭喜龍蝦啊姐名揚後世為港增光，張廢老二字解析得完美無瑕

其實叫d狗狗幫手眈對鞋/報紙黎都好唔人道

咁都叫虐待 做乜尻

全球
咁都要虐待？

咁就虐待隻蟹嘅話，你叫食蟹腳食得津津有味嘅人情何以堪

以為特登斬左蟹隻手開

原來大力成咁

唔好食蟹呀屌你老尾

澳洲真係好痴線

邊一part 虐待左隻蟹

條片咁短好難講點對隻蟹wow

無比人工

間屋太細

工時太長

左膠當道

開完蓋 煮鳩埋佢黎食

隻蟹野生搵食都唔只用依種力
虐乜鳩

其實射精算唔算虐待動物?

平時食蟹會用個鉗了d肉 算唔算虐待

好方便

Engineer

用隻生蟹蟹鉗撩另一隻熟蟹蟹鉗入面既蟹肉先再嘈啦

生醃醉蟹

澳洲啤酒個蓋好易開，一扭就係。

唔似香港果個咁實的

人類大愛

外國動物撚仲癲

未睇片以為夾硬用蟹鉗整到佢受傷或爆左
體完覺得條油好正好醒
同d左膠痴線

呢隻啤酒個樽蓋好易開 利申以前一日一箱飲呢隻啤酒

WTF

本來個post好慘,但睇左頭幾個回覆笑左

比佢鉗中一定超痛

好撚大力

聲音畫面冇問題
出晒黎

變哂蟹餅

就黎要隻馬企係身都算虐待動物

係咪因爲隻蟹未死？
如果整死左佢先再用黎開
開完用黎炒蟹送酒
咁係咪冇問題